[ios/PC]グラブル granbluefantasy [173] 五周年大更新

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

唔係抽到呢個程度就收皮啦柒頭

屌你老母250個key

點解水方可以咁垃圾

有雪有料點開上限未

一舊木一塊鏡 仲差個

成班日本仔為左衝上更高rank集體煩解謎
低rank垃圾唔洗r爆頭

高rank過我都係基佬

OH屌又唔夠杯

渣ga

開始打返ubra了

我有

打左個幾鐘仲係得五粒整天司果個野

我1000ap 8粒

好似唔夠技肥升把天司

我2個技10秒一場

我水劍豪一召

我叫條女幫打自己唔洗郁

幻女咁好心幫你打

一年後先有得j

自膠,唔係極skin黎
繼續搵下先

我帶掉寶4鍵，打左4支水有5舊

屌原來桐人職係用黎比你主角1技秒活動天使關唔洗靠7仔

打依d垃圾真係要相信掉寶神教

乜撚野 用3妹+腐女咪得

我都係雙輝

gbf不嬲禁少d制就係威d
利申堆哂掉寶先殺

上電視

得基佬唔係

疏囉auto放置緊

正仆街

邊個on9仔唔遮人id

笑4

終終巴6T一次 微妙

2粒
雖然唔知用黎做咩

有冇人6連U

缺撚到仆街

幾點

睇下班仆街幾點得

成班現充

Carry me

點揀好

把武=2條毛毛

下個月走去突爆隻巴哈算鬼數
個skin真係下年先搞都未遲

把武本身無用?

拆=2毛

有冇人U車呀

依家黎講pc對高階玩家有用(可以令主角100%中慘霧破甲)
但正常都用唔著拆得

真係會有人用咩

學到野

10點U車?

我廢柴唔清楚

試左陣風方起手就打多十幾萬
唔玩狗嬲了

有冇桐人職懶人包

古戰AT用

做乜黑風都係限rank

低RK太多垃圾 打成世

次次要粒G都好難出

限180下

驚俾人搶M
分分鐘打都打唔死

咁都幾ON9

改名正MK

企神反省下

笑4我

升完職
升埋把天司算

以後好友召光闇冇藍字點生存

係咪撞到花清

好彩光暗都有

好基

我跟緊黑風車喎

你有19濕唔計

好彩我都有

唔好咁基得唔得

釣晒啲歐洲基佬出蒞

仲差10粒

on9 Aimer張飛要去D 19 online shop買

邊個夠我揪

冇錢終路巴
要俾人del到0/75了

仲唔賣屎忽俾法基

你法gor自己打啦柒頭皮

粟米同香蕉

砌完機call兩架車兩架都去左對面線
等撚左半個鐘
極on9

電莖GBF

你個部唔係咩

Sv有軍神主戰
心動了

冇rtx冇光追跟唔到

咁辛苦整招巴武奧義真係辛苦晒

係lor係lor

哇屌柒到

真唔真
G塔就咁企定定?

我拎ffg畀限武算

你D ram識發光

攪錯呀
唔係ha咩ha咩哈

而家D PS裝甲勁到GIF都整到?

有邊個啲ram唔識

終巴先定老屎忽先

我

龍珠合作既野我地識條鐵口手

原來老屎忽要銀天
當我無問過

3粒jer

庫存0

我FD list有條友記得我改過咩名
係咪你地班基佬黎

唔係扶他班後宮先

skip左姐 嚇我唔撚到既

真係唔夠技肥
笑4

很基

總起碼都放個龜波氣功啦

佢哋同你不嬲咁基

終終巴哈CD快左咁多

終終路要8 公平咩

成隊暗隊流暢左好多

惟有收晒啲R武返蒞升

好撚勁

二刀流

仆街冇jp

1T 4000萬

6cd回血既話太惡

無天羽斬斬

Cls

話哂限神 俾啲面

已經feel到土屬kai刀會點勁

好眼訓

想要6屬天羽羽斬

呀仆街 唔記得帶條耳機番屋企

唔記得帶條女

巨人刀唔俾2刀流

點解可以一直CA?

好唔爽 都係等火擊滅完左再打

柒左少少

我老婆終解去咗邊

仆街就黎兩個鐘先3粒

3粒乜柒

粒g

好耐冇打U
已經唔係好記得點打

路終終回幾多

same 3000

俾返D誠意得唔得

淨係多個活性,廢左D 喎

咦230有技上限 240有cb上限

外掛先升到

屌你真係好撚難出

同垃卡冇一齊打拎心臟

on9 仲要fc

屌 麻撚煩

屌 要cb果下殺先得 真係痴撚線

講緊咩心臟

低RANK唔洗理

又笑新手

哈醬麻醬點解有能力派武

話晒兩個人
畀下面

布袋幾時出黎

聽日就有攻略啦

唔撚得既

佢地爭我下面

呀 得左 on9

新職用得好爽

結果除左要打多年古戰之外乜鳩都無分別

我個倉啲朽武重用得著

屌你老母又要打多set朽琴

差八粒黑風料

加埋個新職大佬太爺都1t牛

依個都幾正

唔怪得要開牛+

唔夠我勁

其實總都好hea

冇鞋晶呀屌

我俾5粒你
你俾條金我

打阿卡刷紅紙

我覺得225都唔可以隨手拎5粒骸晶出蒞真係好柒

刷戒指

咁撚串

屌你啦
我大佬輪盤中多幾把路用左鋼都笑

笑我大佬
冇fd do

7路槍插你7孔

小妹巧驚驚

個極皮唔係普通傻鳩可以整出蒞

想整但我又要換玉碎 好煩

我會整咗女教皇力量戀人出蒞先會再搞個垃圾藍皮

唔靚整黎做咩

我淨係整惡魔同兩隻水先開始搞 反正要10次古戰

冇極皮唔畀打法gor

一年後d人都花式屌打

屌打法gor好撚基

咁咪岩你

你地要廿次古戰

我30次古

牙企唔好咁m ok?

唔M點對扶總不離不棄

升完桐狗都唔知有乜用

做乜今集5等分冇咁崩，唔好睇既

輕鬆1t牛

Sao最好睇

隻狼好冇玩

唔直播屌admin唔好睇

Too old

18碎肉體

我食開9碎

FU清CUURY我打U

仆街打左3個鐘都係得5粒

打wt

u

點解會有整合騎士 比佢炸死左

冇留意

咩係整合騎士

唔curry me

唔幫基佬

好高清

唔得喇 聽日先再打 屌

watch sao

Gbf世界第一

好撚熱 想開冷氣

開緊

風扇都冇把

咁撚唔環保

唔生仔最環保

高過18度我就開

用條丁當風扇

個整合騎士真係好好玩

係wo 真係幾勁

咁路呢

放蒞玩柒啲背水闇

仲有隻0突

岩呀

讀心巴角打極唔出

巴角不嬲都難出

Oh團長做乜都而家都mo路巴

有 冇晶姐

Oh團長做乜到而家都mo晶

古戰換撚哂金

冇錢終

毒瘤非團長

雙劍真係好難襯

D天劍+把藍色

襯乜鳩吖 用十天眾好過

細巴冇角嘅

冇d天 屌你老母

成日咁惡咪冇

so埋火大馬了
差暗同黑風

Why so cold

原來大巴真係有金

上連登真係會俾人扑添

就黎5個月先一條
又唔見神父比人扑

你覺得佢冇俾人扑到

清你玩左5個月咁耐

我玩左大半年 一條都未有

12月頭玩

你又扶總一日48小時啲fd

一日玩得十幾粒鐘

睇人講藍skin材料惡
打起黎都好惡
黑劍配虛無劍 落個慘霧都可以miss
仲要全部無視扣珠同重力
7仔儲夠5劍氣會出十天版破局強制輸

點解平時既7又咁廢

屌
點解7仔劍氣唔可以改到極skin任咁係既話就唔洗比人冷藏

我早就覺得7菜了

兩日都有new sr

7仔轉左行做水屬

垃圾

我精靈寶可夢大師

岩
冇人想要佢

你歐洲撚屌基佬

劍光動畫

天星剣王は伊達じゃないってね

本気を出しちゃうかな

想超龍女今日踢埋罐算
可惜vampi又未出

噉多月

No ff my wife dnlk

再踢囉 你都要踢lb同龍撚

要刷多次十天武真係好撚on9

係唔係都打古戰

我想刷屬碎同粉多啲

扶總天司multi 而家打黎有咩用 有新野拎？

整皮真係變窮極 一搞成個十腎進度慢人一年

冇 我未打過要開ex+

咦我都未打過 邊度開

光天c個三突材料有冇得換？

四圍都係

Mo

又要衝主線

劍豪用十1天總SKIN配3連攻擊同必3連好正

都係f5 有咩分別

D島外鳩鳩地搵左我好耐

島名*

係 勁on9

打乜都f5好悶

真

唔f5打好耐

又屈人唔識日文
BTW關野的確難打,但佢冇講到材料係世界級on9姐

第1關係打3妹每野打你7千仲識ta

Wwwww

好想試

搞得材料黎d武器都轉左兩代
唔俾人而家呢個時候挑戰真係多謝晒

依家同打多次十天極冇乜分別

整完十極皮有冇全隊上限加50%

諗住一路打定天星器一路換住玉碎同精先

雙路好撚勁下 勁過屬方

有無人carry下我新手打大巴哈
想拎料升巴哈武

我開場

想搵隻卜自發都無

而家大巴係咪鳩扔上去就得

唔知d bot狗有無去晒升rk

直接用大巴升RK

差3粒

神盾場限150有條152係度側側搏
但係都比我搶到M

150同152有咩分別

扶總用咩升rk

你都係共鬥睇下有冇場r

無

安全套

問你嘢=晒氣

得法清係新手之友

唔經唔覺221左
真係每日跟車就夠升
2.0就不了

開左場就咁救援 入曬18個打唔死

惡墮土妺好撚淫

唔係咁放 放twitter唔好放街

一車un成8 90萬經 仲有塔羅 其實真係唔難升

終於超左水龍女

收到風夠料都唔夠打果關

無打u好耐

我都超 聽日踢埋罐

一齊踢

十天眾G塔個樣真係好撚正

救命呀 出未呀

依家d人真係痴撚線 冇人報卜都照開

用人隻150路終於開到九妹4技,係咁補血想死都死唔到

打到唔知自己做緊乜

差1粒咋屌你老母

3-4日10億團-2
有冇手足想john

救命呀

好撚多銀天 真係唔知咩人先會缺銀天

咁咩人會缺粒子

我自己70果陣都唔理

我兩樣都缺

一直冇卜照開

手痕

9點打到依家都仲係差1粒

d火撚真係亂鳩咁黎 下下炸特動伏人

大佬公審大會

天司ssr舊野咁難出

依個真係好過份 見佢幾場完全唔理人 炸到2x%佢就勝利信

炸返佢啦

出未 成粒鐘一粒都冇

我就唔打啦 等下個event

我想打黑風算

黑風有冇得做唔洗火力可以偷懶既工具人

無晒d單頭黑風

求其拎個盾入邊個理你有無火力

見到個左天羽右咖哩整合騎士打u

.gun

150巴+天司隊暗方終於無咁似弱智

搞掂

啊屌爆data

2019仲有人唔用無限

窮人用緊2g

有錢課金冇錢比電話費

有雪整未

扶總先請

on9我點整

百合

我戒課巴老死

我偶像

95907DE3 黑媽有冇人打

雙劍可以用屎巴把職武加渾身

Dafaq

全套打寶齊去打光暗天c ssr粒野都要半個鐘

一車ubn都成百二百三萬經
成個禮拜每日跟一車其他乜都唔做都夠你升

唔想打

我都係打寶打左2個半鐘

已經兩三次半減冇跟

認真d打仲每場差唔多4萬經都黎

我打5場你先1場

係咪嫌金條多

你打2秒?

我連hl都無打

冇大佬咁想做大佬

0.2秒

講起要終終巴路我都要跟返車

休閒玩家

但乜都有

冇天司

咩隊配咩職業好

求魚好友

玩gbf真係好m

都係睇主手武
哈士奇萬用咁制
水土依D有狗/8爺咪劍豪之類

用唔用晶突路好

我都諗緊食唔食1晶

kmr想多d人打塔羅應該整走個仆街禁ssr同封技 次次見到即刻唔想打

ching第一次講野有主見呀

新手想問下點解啲任務全部都冇說明/詳細資料？
即係例如boss係咩屬，會跌啲咩素材等等。
成隻game個感覺係好多野但完全冇說明係做乜咁 好似打完跌果啲獎又唔知攞黎做乜，㩒落去又淨係問你お気に入り？

版頭新手教學有冇睇

唔睇

啲人咸魚走天下，理得佢乜屬

好離地

巴真係勁左好多

我抽多3隻永續巴

又恰非洲人

4mk

仲未有風拳流出

你禁落隻王到佢建議你揀咩屬友召咪即係隻王比友召個屬剋
咩王跌咩用黎做咩果d
你想做某樣野再查點做咪知

送隻俾你

火水up原來去到咁耐 仲以為有幾日風土 光暗up

好

你咩都有最mk

Ho眼瞓

換jor d天
希望下次月中爸爸畀下面

Ok 但幾銀先

$?

勁過我 點跟

仲好過我

勁過我同企

我同你加埋有3粒 勁唔過

千2人仔

夠未

執左兩隊都幾勁 唔知用邊隊好

勁過我9倍

你是但抽幾下都限 點勁過你

到底喺扶總眼中有邊個唔係歐

唔係今日六道咩 去左邊

企

千二你想買就買
呢款都唔會平得去邊

我呢

千2都算平 仲勁過我+企

你成倉暗限仲扮井井0 1限

你哋加埋有5粒

知唔知加埋我同ky有幾多粒

唔想知

究極自走炮vs5/6 80追 唔知揀邊樣好

邊兩隊咁柒勁呀

學長把學弟當性奴！一屆傳一屆 家長淚訴「學校社工竟說別報警」

咪整合騎士同劍豪

禾新手乜都唔G

要整把光u劍

其實都係差唔多

咁是但啦

睇埋基佬把野

乜野

千二ok la
不過呢個價位應該有幾種方向同級數既揀下

有5妹=狗也不屌

想問問呢舊野有咩用？

整u武 換隕石開hlu

劍豪好似勁d

萌王周年skin得意到

太多皮

新手表示想用統skin

1個鐘2粒

嘩個拳咁撚勁

有無link

Full chain或以上

開驚咪duck4mk

原來開左

屌 撚知九點有update

小妹我終於可以有火擊滅用

Btw 如果 方x濕 係咪就唔駛專登帶屬攻buff

個必ta幾t

我想打隻狼啊...

冇話專唔專登，有就更好
但你原本係方x方咩

咁咪打隻狼

應該1jer

唔係 不嬲方x濕

Btw 風土係咪因為15技 琴斧 雙方必爆先方方

Yes

7基一開咪fc

死一次auto一場

風隊都唔會缺連啦

佢奧都勁

有風連戰劍兩把係咪唔駛打風六道？

-cd

六道高攻過連戰 + 你唔知幾時會再開

好似有用咁但其實無用

一係再出個新拳職 一係繼續出雙武職

應該唔會出咁多雙武掛

咁呢把野我就用唔著

再等人研究下

Hi

你好

o完t返工啦?

Tjai

出槍職得唔得

打左先算

想問下風拳係新擊滅武,火刀係咪都係新既擊滅武黎?之前未打過火擊滅

係
不過火刀已經出過一次

上次出既新六道算唔算新

唔得

我知道火斧必農,但新火刀有冇必要?時間有限,要做埋風拳

每樣至少一把

有冇打上次風連戰果把劍 有就最低限一把火斧 冇就打多個風拳 得閒可以打埋火刀 再得閒可以打埋把風槍

風槍有一把整左,風連戰果時棄左冇跟到 ,依家目標應該係火斧>風拳>火刀

收工

又一個法清

屈夠未

你開po扮新手

香港人點開PO

1粒鐘AT得10粒

wa佢全部-1wo

要r金波

個奧獲得都好高

P5R出左之後 kmr會唔會幫我隻joker開終突

出新女

開工

全部又幾好

一路睇動畫一路auto ex

睇SAO

227 cls

我都就升

外掛踢罐依家應該228啦

台仔都237

有冇咁撚快

外掛9

似加速狗多d

衰你少少

有團名 report佢啦

我fd list有個232了

唔識日文

mouse都唔洗郁同人講手動 笑4

睇咗陣 有郁

外掛扮郁

點解升咁快

打罐

大佬report佢未

大佬都開緊外掛冇上水

整番隻暗方陣先

Y

loop大巴

企神多我一粒波一把拉卡姆
點跟

要撳召真係好煩

拉卡娒唔係廢咩

你咁講即係笑我企神廢

又笑

依家啲新手串過馬撚

?

!

加埋得3粒

改名真係好撚MK

有冇指教下六道斧定六道刀 first?

你最撚mk

加埋你有7粒

沒有

幾歐先可以一開就搞掂

わたしもイチから入ってくれよ。。

你地農完2.0 個陣d 金波夠唔夠用 改唔駛換

老屎忽真係串

要換

冇乜可能夠

外掛狗又笑咩

笑你

要用咪換 1粒金波同打一把2.0武一樣咁上下機率

who ar

改名好mk

巴路淨係夠錢終終一隻
邊隻好

踢罐啦

aimerさんのファンの方ですか？

戒課巴

又話同小妹一樣係絲

死變態佬

D賤種惡撚到

冇中角踢罐好浪費人生

玩gbf本來就浪費人生

聽日超埋龍女踢罐

世界就係唔公平
If you cant beat them, join them

呢排興戒課咩？咁多人個名加戒課嘅？

整完六刀 先話都會打輸水劍豪!?

第一日已經講緊

hea到

奶曬野 投資左6刀

拎黎打大巴咪得

就係聽左你講整6刀牙
btw唔係好明點解人地一T跑十幾萬
我得幾萬

不如拍片

打緊

見人火隊差唔多全部都係魔戰

新手想問下六道武係咪換4把就可以突滿 唔洗換埋第5把架

整左魔戰但係唔識用
摸索緊
btw呢場去到最後 都輸左比條友

火最好各2把滿
風就各1咁滿

換5把就要佢滾3把比你

玩到後面暗屬條血咁長梗係光有利d
魔戰好似靠風果個位放煙花屈分

各2把滿好似好難

因為我淨係入去摸王R材料

新手好似靠自發多人戰會好啲
係難d 盡力啦 雖然唔知你用唔用得上 但下次復刻都可能半年後

我過唔到EX 好似無得開多人? 多人好似要HELL

想問下咸魚用金剛晶突抵唔抵 或者除左主神仲有咩召喺抵用金剛晶架

要嫁咩 唔記得了
睇下食一兩支水解唔解決到

魔戰頭40% 未係好知要做d咩 冇咩靈感罰企咁
又唔知開咩魔法陣指令跑好
平時感覺上好慢
不過都類似你講既咁等風屬炸落去

要超4次我就不了
早突早享受
當然晶好有用 但超4次都下年 都唔知仲玩唔玩隻驚啦

除左突主神咪突果d會改技果d
例如神盾果d滿突70->100cut 都可以考慮
軍神濕婆依d招技突同唔突冇分別咪需求低d

直接跑到t10 開十姐4技 好似係
神父整左sun未 應該好揪好多

我依家淨係敢偷雞深夜搏少人打下大巴
sun整緊 依家ssr版 仲未開放150lv

都係熟能生巧
打多就知邊度可以偷下雞 果d

你講得冇錯
我就係想感受下跑大巴既feel
早抖訓先聽日仲要翻工場入筷子

早突早享受呢句真 呢去馬了

其實清你早就心有答案

啪左一支水過左

給我打

我新手之友

我想歐啊

你基佬之友

聽日比你打 訓先

今日金月

岩 基友=你

成日無魚用 忍唔住了 順手試下可唔可以風劍豪1t牛

你兩個基佬雙友

+埋幻女一家三口

玩gbf，出想要嘅2.0方武仲開心過出gbf限角

過一排你就想要限武多過角

原來奧義真係哈咩哈咩哈

風六道係咪打拳就得？

最好2樣都真化一把

想要卡劍狼弓

卡劍垃圾蒞

我上次井左 想4

單普刃你要打高難既話咪又係要卡劍

依家得1波1卡 可以典玩

可以井多兩波

第3粒波同火屬搞第6把牛刀有咩分別

兩波唔係未上限咩

做一拳狗之外都好少要用到3波啦

姐係兩波一劍就可以做水賤種了？

咁夠攻刃咩

D天劍真係好好丁

你成日要去咁盡就5波啦

已經抽左200下
睇黎今個pool可以免費井小雅

極同總個皮奧義一模一樣

十天5突要個皮就笑4

2日冇虹

你隻水再生離家出走去咗我到

我拆左佢幾次

幾勁

變種水賤種咁 個盤

打丁片睇得多都厭

D天劍

有得雙巴壓左個盤 3T一野真係勁

唔知,我係咁

幻女咪3波3琴

攻刃(7仔)

持久戰就2波夠哂數
3波真係for你插一野一拳搶分搶到盡咋喎
攞去突其他屬限武唔好

同埋考慮返,以後古戰新ex+用水應該冇得以前咁1召ko
而活動boss 2波已足夠秒殺

我拎黎打古戰 逆屬我用光好過

啲鋼去咗卡劍到

仲好講,你肯收返埋隻死工口未

企神都係工口

冇野好掛

即刻del

UN185up好似打好耐咁

Ho mean

入200我會打唔夠分

200唔係at我就一定夠 at就一時時

ubn個排名箱好少出大塊鋼
搞到我家下都係auto睇人打算

auto打唔夠經

求其啦

佢要升250

原本以為kmr想將大家對kmr依存度下降返
點知家下又要換金剛又要換金條又要換賢者之石

買bot

等我整完賤種就入去炸兩下算

我老婆終解未

啪水炸

想問吓而家風屬有猴有9冇7，主角職業有冇咩推薦，本身淨係用緊狗頭

bba短法

Gun

一定要3波先可以1召秒到古戰ex
2波垃圾黎唔洗gun

魔戰猴9李霞

要問佢有冇濕先

係3濕

火/風六道EX 有無auto 板可以睇下

依度d人離撚哂地

係
我manic都auto

3卡2波留名

4卡2波等緊ak 一齊收皮

3李霞3軍神

風賤種唔計

Thx

魔戰狗好離地

不過冇bba短

有李霞冇濕

係咪史上最長技能動畫

咁你想要咩

Ex auto求其用單邊輝都得

等光天人要求出アビリティスキップ

Jer

藍色喎

今日緣毛mode抽到火高貴
點解唔係風

2019咩人會用工口

睇落戰車都唔係好必要

我用鰻魚

藍jer會俾人del fd
忍耐下我下個超就有魚

想超fk雷

幾好用但超女打丁好過

今日幫龍女踢埋d lb睇下隊水有無無咁垃圾先

整六道斧定刀

4把野各1啦

差兩舊黑風先終到老屎忽
啲twitter場唔係人入

開比你打?

多謝大佬

A8F2D1

咁快換左

下把LM武幾時終

miss左 想打

未 今日換

終於兩隻召都藍色字

我都想知
等緊飛天

死歐佬

2019仲有人唔齊巴路濕？

打埋呢場就去del你

我而家就del佢

黑媽都主弱放置, D人係咪咁弱智

ed

下個月應該又四象+金

銀moon夠鋼了

儲下金月先

想換邊把石油

應該斬斬斬

富他

企神

換鋼都冇用 抽唔到限 on99

係 我覺得斬斬 火銃同火方天都好正 但我一把火限都無 斬斬又無理由換水 所以應該留住先唔換

請珍惜新手

諗住儲住先 等夠再睇環境

我小氣簿有你名

有邊個無

記得計埋3粒鋼+60金月

得幾個有

why要60金月

原來我對你係咁特別

你仲有庫存

特別on9

婚戒終於有人俾

我計埋下個月條金淨係手已經夠突3把武 存庫仲有4 佢夏天1條年尾又2鋼1金 夠我突哂成個倉d限+把石油

我想玩多個盤

冇我份

mo
幾時陪我打u

NOW

普刃盤咁垃圾 狗都唔屌

踢緊罐

十天總靚好多

打lo 我今日未打

咁快踢到234RANK

全部都外掛9

係

有人已經240

3-日10億團-2

我迷失在這場方陣遊戲

幾正 我都唔想玩普刃

我想玩巴x巴

好似都幾正 150%屬

好勁 我已經用柴清果個實測左

nga無啦啦成班傻系普刃同水賤種混戰 玩撚咩

其實都唔係第一日既事 又唔係有咩導火線 點解無端端係度嘈

琴晚果個火大佬就係導火線

打twitter軍神果個?

yes

明明火撚都係既得利益jer 唔知佢有咩資格嘈

其實係呢幾關出得柒啫 多人又少hp
一拉番長咪無咁誇張

想打定d呀卡鎖匙但係諗起d18連就好撚想嘔

我啱啱好有250條剩

我差勁多

有人已經245

我250

隊弓要禁好多制起手

火用桐狗好似幾好玩

我本身都係咁諗 但係應該得普刃玩到

好似整合騎士勁d

短期好似整合騎士勁d 長期弓勁d

火桐狗用邊兩把

5g你

牛刀擊滅刀？

Y對me咁冷淡

一係六道+牛 一係六道+連戰

你普刃狗我點g

依家暗都幾抵玩 1-2d天+2菲莉就行得

仲要勁過暗方好撚多

推

幾時做埋闇天人

同屬屬爭幾多先
屬屬唔使錢但勁暗方一截

其實洗唔洗推屬攻

唔夠力咪塞多把牛刀

點放牙 冇人嘔應該差好多

唔係幾想再搞火

5 我計左人偶主手
人偶2d天2人活著有無飛機片望下 我目測下勁幾多

不過屬屬無論幾多血只要有疤就勁到仆街

我有菲利先算

企想幾時打

無心機打 下次搵你

但Mo晶突隻哈

咁你超d天做乜

去打定多把暗杖先

J

儲夠鋼嗰陣應該會有
但唔係好想突

你用五周年換咪得

用左了

下次月尾井真扎果陣中兩把菲莉就玩得

我中一把都玩得

屌你老母

我等有up果陣先掉落去 反正有排未夠鋼

我菲莉出嗰陣井jor次

但應該就出軍神

唔關我事果d我唔理 濕我都無井

0-1限?

咪得1限
你覺得我抽8把菲莉牙

12把d天

成日9up 唔會再信你

我唔會俾你jer到

jer夠未

冇鳩up過

3限水 4限暗 7限屌打兩屬方陣 光7限比方陣屌打

你80萬普攻點樣屌打你

冇左80萬了

依家得唔知72定73 74左右

我仲係50

你用豬其實都係差唔多

原來隻戰車無限qa 我仲以為得一次

無限qp

6十幾

我井真扎果陣會中埋

其實qa都唔係好勁

我井軍神時會齊月中

收島風月尾大驚喜係5週年神將全復刻

我覺得乜柒都唔講應該先歐到

你仆街

唔係風唔計

Jer夠小妹未

齊硬

都只係要中5隻限

到底左天羽右咖哩有幾勁

輕鬆

5路碧弓u天c左天羽右咖哩

井夠未

諗諗下又唔想搞d波 好煩

唔會再信你

唔搞 搞暗

唔係好想屌水方

其實暗雙劍應該都幾勁 主手黑騎副手d天

想要狗

一手回血上限一手加攻

你有冇

mo

想睇扶總以身試伏

要用錢既試唔到

千歲係港台人?

唔使錢

淨係知中華系

我舊團友喺佢團到

唔知係咪中蟈

M乜撚K

屌你老企

扶總又m到？

Buy電話卡囉

あなたのお母さんがリツイート

你M到？

你找數?

屌慣咗

狗

gracebb

光屬威光

主手斬斬副手咖哩會唔會9下50%追

咁有米既諗法依度應該冇人答到你

等你

如果得既話真係勁到仆街

如果下年周年有得超可以玩下

點會

點解d 人成日話佢9000歲

星晶獸唔後生得去邊

負200歲

肥姐姐幾碎

唔知你講邊個

限都有得超 咩都有可能

有嘅話我都想斬斬斬

丹下咪話左你知佢幾碎

-200

老太婆唔想知

同你講女=

阿婆都叫女

星晶獸都唔後生得去邊 係咪全部都唔丁

佢丁io

佢丁男人

我wife

唔知下年夠100金月未

成日屈小妹好好玩咩

下年年尾點都夠

下年周年

你唔換鋼會夠

唔換啦 冇乜用

點解im@s班雞仲唔復刻

唔明水團憑咩

我換

ok

庫存80金
如果kai係垃圾應該換把天羽斬玩下
但咩屬好

要頂配斬斬先有用 方陣用斬斬=on9仔

慘
無盤頂配

好好奇條友點拎20粒黃龍奇撚金波出黎

夠15粒軍神波波係咪凸埋把風銃好d

Mo乜use

我都覺

拳就差果小小傷黎1t牛 銃真係唔知做乜鳩

一t牛要咩配置

風火狐

都就黎出新牛
又就黎解天司 而家研究黎有wt use

舊牛都未夠打

真係有新牛就咪加血啦 土都唔知點算

土點樣唔知點算

黑風係邊 唔記得左

有

隊土Mo力水

土=地底泥

出必殺就升天

下個月軍神落地終解 再下個月先刀
我未來人

我拎牙7加兩隻武士

上次已經係咁

威

連戰主手at 0鍵

乜鳩

我對光得G塔打到60
點跟

我有時見到g塔打70

係咪基佬先打得高啲

有時jer

男清幾多牛刀

好多男清杖

工口車其他5個都係方陣

1咋屌